set 一d rules 大家都要遵守

大家集中推一個post 提議下有咩規矩要遵守 正評多過負評3000以上 大家就要遵守

推